iPhone 如何不jb 換成民國曆

求教學

好似無 唯有自己計

你台灣人？

咁做作既

善用起底功能

民國曆除年份唔同
仲有咩分別

靚D 想改